所謂一滴精十滴血，紅十字會有冇諗過捐精代替捐血？

「舉手」之勞

( Show Blocked User - 醉噯IKEA )

再quote死全家

QUOTE 依個 咳到有腹肌死全家

唔知點解跟住笑

笑撚咗出聲

咪係 其實唔係第一次睇
點解會笑到gapgap 聲

睇親都笑

我都係

有咩好quote